點睇安宮牛黃丸，牛丸？

成$770一粒，係咪咁堅呀

係

利申：日日食

點睇西貢牛黃丸 貢丸？

眼

好唔好食

山寨嘢

救命丹

勁好用, 上次中風癱左都係靠佢先可以上返lihk

聽屋企人講真係有用
但好似一個月定半個月先需要食一粒

吽黃正野黎

佢係溶血既，所以中風都唔係下下食得安宮。

如果爆血管既中風就唔好食啦

同埋安宮最重要既成份其實係枇霜

我阿媽都有食開 ,以前賣5xx 一粒，越黎越貴

所以，某程度上，香港買到既安宮係弱左，無大陸既安宮咁有預期既效果

砒

感覺上同簿血藥差唔多